美將提供和承認台灣自我防衛能力

sources?